老實講，直頭直路已經唔work

做到先得

我會諗係 應該有好多駭客係企我地呢邊

講真發生左咁多事個個都有眼睇，但係仲有咁多藍絲，就證明其實佢哋根本係冇人性，鍾意被操控

因為最恐怖嘅 係潛在藍太多
隨時身邊嘅都係 分分鐘好多宗都係畀身邊人ko